黃大仙 防彈少年團 正式出道

見到條片百感交集

呢個暑假一定係最充實暑假

十八般武藝咁款

水筒 雪糕筒 滅火筒 淋水 蓋

黃大仙勁撚勇武
琴日有段時間直程士氣滿哂 直衝班狗
之後班狗退番入狗竇

究竟點解會咁

真係顯靈保佑

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉 路人無故被捕

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。